信唔信投票日一定有人搞事

其實我都唔信

企圖抹黑民主派，呼籲手足投白票一律視為共諜。

11月23日 旺角暗區全民帶口罩日

推 1/10

推 2/10

推 3/10

推 4/10

推 5/10

推 6/10

推 7/10

推 8/10

推 9/10

推 10/10